制裁之後政府係咪唔可以再用Windows?

公務員都係幫緊林女士做嘢

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

裝Windows 🚫
裝Mac 🚫

惟有裝。。。

linux都唔裝得，佢仲有咩選擇

佢都唔洗做，無所謂啦咪又係聽支共支笛

Hao123

分分鐘canonical, suse, redhat都唔敢做港共生意

仲有中國嘅文房四寶

裝FreeBSD都唔要裝Linux

最撚憎Mr.A呢啲傳教嘅柒頭

你真係戇鳩仔

非商業化/opensource嘅distro 仲係無限制
癲啲全部轉deepin或者麒麟ubuntu 都無佢乎